有冇人可以話比我知，宇多田光究竟有幾大波？

收得好埋睇過好多mv都唔覺

關你撚事

樣一般

把聲好溫柔

ok la

應該唔大

乳多填光

老了

我啊爸和我講過宇多田光和我有血緣關係，
佢哋宇多田家族係古代我哋宇氏的族人由唐朝移民去日本洐生出嚟的分支，
後來中日關係惡化，日本戰國的大名豐臣秀吉攻打中國，
日本的宇氏族人為咗表達對日本的忠心，所以更名做宇多田。
咁我見到字多田光應該點稱呼佢？

把聲勁溫柔